iOS 10.2.1 越獄工具 Saigon 來了！支援所有設備64位元設備

自從 iOS 10-10.2 越獄推出後，時間已經過了半年以上，相信大家也等待非常久一段時間，過去 Luca Todesco 也建議大家不要升級至 iOS 10.3.3，停留在低版本上，如果不受 iOS 11 誘惑，沒有持續一直往上升級的用戶，就可以享用近期最新推出的 iOS 10.2.1 越獄工具 Saigon，此越獄工具不會排除 iPhone 7 與 iPhone 7 Plus 設備支援，可讓所有運行 iOS 10.2.1 的 64 位元設備完全支援，如自己設備符合越獄，就趕緊來看這篇越獄教學吧！

支援iOS版本：iOS 10.2.1

支援設備：
iPod touch 6
iPhone 5s
iPhone 6
iPhone 6 Plus
iPhone 6s
iPhone 6s Plus
iPhone SE
iPhone 7
iPhone 7 Plus
iPad Air
iPad Air 2
iPad Pro
iPad mini 2
iPad mini 3
iPad mini 4

JB?不了

10.2.1
佢搞緊笑咩

會唔會10.3.3已經封左漏洞

但係隔咁耐先10.2.1 寧願佢唔搞

之前iOS 9都係咁，如果之前出JB，驚Apple封左所以唔出住

我覺得係10.3 改左做APFS所以搞咁耐

都有用既, 之前10.2 yalu係唔support iphone7, 依家support返

我要10.3.3 啊。。。

10.3.3可以JB既機會好低，都有機會比Apple封左漏洞，唯有等下啦

好奇問下jb 左有咩用？

安裝免費apps ?
免費apps 安全性如何？
Ths

利申 : 用緊iphone 6s + itouch 5
好耐以前部iphone 3gs 就有jb 過

點解到左今日都仲有人覺得JB=老翻apps

最緊要係Tweaks

老翻app唔洗jb大把方法裝啦

10.3.3有無呀

唔想靠電腦搞，唔想裝描述檔，有冇計
利申：IAP內購始終要JB

暫時未有

Cydia Tweak 其中嘅adblock

一個唔洗左搞右搞又restore返舊版本
就可以完美封鎖lihkg, YouTube或者任何browser嘅廣告

已經夠吸引我

今次唔靠電腦都jb唔到啦
profile就唔洗電腦
IAP而家好多都冇得crack啦 課金game果d一早冇

唉屌 10.3.3 應該唔會出 ios11又on99咁

知吾知IPAD 2 支吾支援 THANKS?